[BL] 腐腐得正 討論區(56)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

done

留名

唔會啦 我一開始都會因為聲優而留意
我成日比人話我只要有神谷就追添...
只係我覺得聲優唔應該係唯一嘅原因咁姐
咪試下睇番時發掘一下套野嘅其他優點囉～

一

慢

阻住啊叔入來LM再ZZZ

粉b開po正皮先

早抖muah

早抖腸腸

塞震強

李豪正啊

正

唔係因為聲優都未必留意套番架啦
一季咁多套番唔通套套睇晒咩
最多都係見到評價好睇先會試下睇
一係就本來就睇開漫畫小說先會追
咁套番覺得唔好睇唯有用優聲堅持落去，好睇嘅話自然唔會叫做因為聲優而追番

你兩個

好想睇李豪繼續演GAY

u級留名

明明係5*男神級

世界嘅bug先啱

佢後生個陣好好J

非tbb嗰D就覺得立立 柏宇都可以

佢後生?佢而家好老咩

我都覺
只係有次朋友之間講起鋼煉
我o個時o岩o岩睇 睇到上哂癮
一個朋友就係廚黎
所以好自然就瘋狂咁講起
然後我另一個朋友就用一句我睇鋼煉淨係為三木架咋收左我地皮
之後先有d反感
唔好意思呀茶b 希望你唔好介意 錫翻

又話訓既

腸腸一定係唔捨得粉b

我會叫佢豪哥哥囉

就來
搞緊公廁掛畫D野

岩牙

袁偉豪bdsm 綑綁都正

腸腸唔捨得粉b係事實
但最緊要嘅係唔捨得便b

頂條腸腸成日扮後生話人老

咁豪仔係大過我

鋼鍊咁好睇都話剩係為聲優
你朋友都好高要求
錫翻我就開心晒

鋼練係為左釘宮

到底係豪仔定豪哥哥

今晚唱雙簧 好夾 夾過打band

咁唔通叫你茶B你就係BB咩

年上受你岩唔岩

都得

仲有人狗MIX

大十年得唔得

樣得就得

你唔係話你只食到低汁咩？

明明頭先先話因為佢年紀比較大而叫佢豪哥哥

因為佢話佢唔鐘意依d血腥暴力漫(?)類似啦唔太記得
雖然我都唔知鋼煉邊到血腥暴力...
其實佢睇黑籃都淨係為小野賢 小排球又淨係為miyu
火影就淨為石田大人咁...
仲要唔比人講套野嘅其他優點...講左又會比佢一句收皮

接受唔代表食到

李豪得28 即係腸腸27

腸腸好似講過係26

係咪你位朋友b

係時候潛潛lu~
gdnight寶寶們

茶b係可愛過bb

佢好似話自己廿六

又係個隻煩膠朋友B？
黑籃之前我剩係聽過賢章配哈利波特

早抖kiss

KO B

同瓏瓏同年

粉B晚安

佢食唔到高汁 但年上又只限高汁 但佢又食唔到 即係其實接受唔到年上囉

睇黎我都變煩膠了 唔講仲以我鐘意人鐘意到討厭佢

粉b晚安

唔關事㗎

我係咁睇
佢只接受高汁年上 但佢食唔到高汁 所以即係接受唔到年上

咁依家都伙假設姐

咁梨想禾典牙茶BB

signal王做腹黑攻配李豪點睇

鋼鍊根本係客觀神作OK?

其實TVB而家仲有咩人
坤哥？牙FAT？

你位朋友b係得既
比我就一早同佢反枱

咪鬼理個朋友B

無幻想 sor

SIGNAL襯唔起李豪
我想直接馬明X李豪

叻哥攻 ok仔受

咁李豪咪好慘
一係調轉 signal王周圍滾 返屋企做李豪隻奴

鬼片？

可唔可以打半點
好嘔心
點解會諗埋d咁核突既野

原來係講緊李豪。。。
我仲以為係李泳豪。。。。
仲心諗你地班人咩事

謙仔我麻麻

你唔好嚇我呀獨B

佩服佩服

加一

我覺得四大名捕好正
四個都好襯

你地嚇親me就真牙
不過係我眼殘睇錯

佢CL左S牙

瞓la你

點可以蝦胖B
胖B咁有諗頭

最憎渣攻 渣攻最後要生愛滋死

楊潮凱攻
周志康受
兩名小鮮肉

mk

一係 魏焌皓攻 好靚仔

配洪永城

嚇親茶b了

咩事 洪永城個樣似忠犬

做咩一定要tbb藝人
我淨係記得回到三國...

因為講緊cctvb要開bl劇搵邊個演員做

加速tvb死亡 正

頂

唔似囉
佢個樣有少少花弗 把口又講得

似周圍玩女仲要玩唔到個種

依家諗緊搵鷲哥做受 三哥做攻

祝。。。祝福聲

求圖

依家嘅tbb...不了
就算係全盛時期嘅四大名捕嘅o個幾位小生
都覺得有少少怪
可能同我麻麻地真人bl偶像劇有關...

佢真人性格唔係忠犬 但個樣似演忠犬應該得

我覺得樣都唔得
佢個樣唔似

都ok呀

首歌幾好聽
但現場版好恐怖

係救李豪脫苦海 點睇都要搵件忠犬嚟救

好mk

扯曬蝦咁

掉返轉SIGNAL王做忠犬攻算啦
EU超時任務做得好好

見到呢句即刻笑得出

馬明唔係配袁偉豪咩？呢對好ok喎

signal王做忠犬好勉強喎

唔好講咁多 拔刀啦獨b

等我做喇

？？

EU後期做忠犬做得好好呀

我見過楊潮凱 好有型好靚仔

決鬥 me贏左就洪永城做忠犬 u贏左就你做

笑死

冇睇呀屌

八婆

me投降

睇啦青
唔好洪永城啦

TVB... 靚仔紅唔到, 紅到唔靚仔

但小便set左佢做渣攻喎

渣受係應該配忠犬攻

侵仔覺得有who靚仔

我以前成日將佢同小斌女撈亂

呢個配對都ok
最憎渣攻配忠犬受

便便

小斌女咁矮

叫唔出名我第一次見個d, 例如上面

我就係咁

agger 佢做腹黑一定一流

你話肉丸係渣攻?

肉丸都無出去滾 未算係渣攻掛

係

其實點為之渣攻

樣 : 林峯>唱k>是旦
性格 : 馬明>>>>>>>>>all

佢咁錫你都渣?

可能有我唔知呢

一係件忠犬腹黑一早配李豪 一係就後尾救李豪

應該唔係啦 本書又唔係黃宗澤寫嘅

我係工人+寵物

無論點都好都係以李豪為主

侵仔冇安全感mode出現鳥

周圍滾對受唔好咪渣 犯賤倒貼逆來順受就叫賤

林峯整容喎⋯

你係咪又ff佢出去滾呀

邊有主人會俾工人咬

之前唔計 而家好有型

秦始皇都幾可愛呀

波

贏政聽講成日喺鬼國叫雞喎 點解你哋都會鍾意佢

獨b

可愛就...

真的嗎?
我覺得佢做戲好有魅力好正

雜誌唔開名都爆過幾次

咁夜先上水

佢拍過咩戲？

不過好彩我淨係鍾意劇入面嘅佢

你冇睇過？

可能同halhal

tvb啲劇 好想睇佢返嚟拍劇

現充唔得閒上水明既

淨係睇過尋秦記

後者 可歌可泣啲

呢個真係上當年

係呢係呢

當年五小生剩係聽過唱K同BOSCO係
林峯就剩係知佢同過唔少中國女演員一齊
但最後成功俾千語BB收服咗

tvb沒有一個人似馬明咁忠犬不論形象定真人性格

整得靚就得啦

波波豬
Ummmmmma

我幾鍾意佢D歌
劇就覺得古裝吸引

me真係幾年無睇過電視
跟唔到你地

放閃

半點要轉型變渣受先得

溏心風暴管家仔都冇睇過
你坐左幾耐

要做誘渣受！

洪永城我覺得可以carry到忠犬
但茶b獨b話唔掂

歌都好正
佢之前同吳美行演姊弟戀好正
扮諸葛亮仲正嗚呀

俾人揸嘅受就得

梗係啦千語又靚又嫩口又應付到場面
無得輸 （除左有時我覺得佢個樣有啲似男人之外 即係小斌女個種樣）

tvb唔睇都冇損失

但我依家好奇到底佢係咪真係八婆格喎反而

洪唔係渣攻咩

條友又整容又chok

我覺得ok架 好啦就咁決定唔好理佢地

便便好萌

Chok就唔得

整得靚我係OK
即係angelababy咁

回到三國
馬明根本鍾意林峯呀
人地老婆醜關佢鬼事咩，成日嫌人老婆
擺明妒忌

獨b犯左咩事入左去坐

我覺得佢個樣怪怪地
不過真係好嫩口

諸葛先生：死八婆

換走李豪就最OK喇

都可以係both既 又叫雞又周圍同女星上床 所以佢真係不了

我救囉好未牙青

派派幫幫普哇普哇普

怪怪地應該就係我覺得似男人個個point
但我都覺得係靚既

知la青

諗緊

我淨係睇過美味情緣

馬明唔係有個樊庚咩

被控揸人屎忽

佢load得慢禁多左姐

AB佢個下巴好出事下喎 有D驚

打打 打打牙

梁嘉琪走佬佢去搵老婆嗰段好正好有型

部劇我focus左馬明有幾on9

仲要係腸腸屎忽

咁你要同獨b決鬥喎

你地咩人嚟 套套都有睇

茶b係我老婆 me讓佢

梁嘉琪就正啦
就算唔紅都做過林峯同陳鍵鋒老婆

我地一齊些牙

正牙 我其實鍾意洪仔

有主人會俾寵物咬 同埋係佢咬我先

咁你要洪仔我要李豪

原來佢有前科 同我哋尋晚事敗有冇關係

腸腸俾人揸爽完就告u 可恥

小白臉

我頭先已經講左佢配鷲哥 點睇

今日拍拖⋯夜晚又打機

我好鍾意梁嘉琪 我覺得佢性格好好咁

你地幾個dump me！無義氣！

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

係咪佢做個煩膠角色叫藥煲 真係好撚煩

唔鍾意鷲哥

正一渣腸 對我始亂終棄

下。。。咩料牙青

唔巧ff肉丸啦青 me隔住個mon都feel到佢錫到你燶

好正喎佢 嗚呀

搞到我地事敗點賠償先
明明大家摸半B半得好開心

小白臉正牙青

實係有前科俾人認得

報串埋我哋

學是學非個班好似幾好玩

反正佢最後都會化作一灘肉丸
你有佢既身家咩都夠啦

我對我老公至死不渝！ 任何小白臉都引誘唔到我

伯邑考

報驚

係呀
當年覺得佢好煩
點解陳鍵鋒會配佢

你真係鍾意洪仔？？？

三哥配黃日華

係 呢套嘅signal wong 好撚正 做痴漢同疑似hehe

收皮啦半點

子路

勁唔鍾意黃

我聽日就會捉佢返嚟娶u 要對你負責

唔記得有佢

洪狗 佢正咩?

娶咗我佢條J就冇得用 都係唔好 me唔忍心

一係三哥做受配年下攻

我眼中只有SAMMUL

me係妲己

我摸緊半點對奶就俾人塔咗返去

你比佢地摸到反晒眼 口吐白沫 流晒口水
係個職員見到幫你報驚

諗唔到邊個配得起三哥

奸妃

正
好撚憎人改咗張保仔變做on9仔嗰張圖
改圖者正仆街

但好唔鍾意美恩 我覺得佢好有心計

好殘忍囉
人地唔受你溝就咁對人

我都未出手就比人拉左

我要勾引紂王

唔好教壞侵仔呀奈子 肉侵cp真愛一生推

張保仔明明係美人呀
搵個洪永城做咩料呀

點解

你肯定唔係條二五腸跟蹤獨b然後報串？

好惡牙青

我剩係摸到塊面咋

腸腸跟蹤我 怕醜唷

on9好好笑喎 獨青

係我好似記錯咗

你地唔識食！我食！

國之將亡

俾我嚇走咗

獨行b好偉大

因為似賊

必有獨b

雨b

必要時推佢出去做

益你個洪仔啦
俾佢演美人

獨行b對佢係真愛
我淨係覺得佢好搞笑

咁腸睇咪紂王
成日美人美人叫（靚女同事）

張on9仔海報真係笑到碌地 戲入阿差妹好煩

果然腸腸係二五報串者
見到獨美人去痴漢其他人就報驚阻止

係我㗎！
屌9改圖個仆街

睇佢其他節目覺得佢好鍾意搶鏡頭

奈子讚me牙

佢只係太緊張我

點解你仲成日睇cctvb

腸腸 : 究竟幾時先推me出去做

冇睇
我以為佢係負責搞笑

緊張到要送你去踎監

之前有睇BEN SIR
幾好睇

差D笑出聲

洪狗俾晒你

腸獨真愛一生推

求放過
小女子錯了

因為媽咪好鍾意睇

早知今日

我………無意見

正主在看

你睇 小便即刻出現

我地講笑咋便便

腸腸 : 獨妃我今晚會好好寵幸u

我鍾意may yan

人漆嚟㗎你。你想我做伯邑考！

便便 : 從今日起 我同你誓不兩立

我……我……我點首最後祝福

你只是其中一個妃子 便便係皇后

腸腸 ：賤人 ！竟然夠膽背住本王做出如此下流苟且之事！人黎 將個賤人一干人等押下等待本王發落！

岩牙 係我就唔忍啦

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多
我係全世界最可憐嘅美少女

青(･_･;醒喇

華麗上水

HALHAL
等你同波波放閃

轉身～～～

感謝送上是晚笑話

ヽ｀、ヽ🌙｀｀、ヽ｀ヽ｀、、ヽ ｀ヽ 、ヽ｀｀ヽヽ｀ヽ、ヽ｀ヽ｀、ヽ｀｀、ヽ 、｀｀、 ｀、ヽ｀ 、｀ ヽ｀ヽ、ヽ ｀、ヽ｀｀、ヽ、｀｀、｀、ヽ｀｀、 、ヽヽ｀、｀、、ヽヽ、｀｀、 、 ヽ｀、ヽ｀｀、ヽ｀ヽ｀、、ヽ ｀ヽ 、ヽ｀｀ヽ、｀｀ヽ｀、、🚶｀ヽ｀、ヽ｀｀、ヽ｀

好靚 你打咗好耐

好有意境 美人天才畫家花花

花花好正呀

波波的愛人

花花

Koji

好耐之前唔知邊度見到之後svae低
啱啱見到拎上嚟再改返啱個pattern

請唔好對我有咁多期望

這不是期望 這是事實
嗚呀花花又忍唔住要J你

小心之後見到真人幻想破滅

halhal同波波係咪住得好近?

我等緊你出道入你個fanclub

─═〤 一心︴一意〃去愛ζ一個人
《只換來◆痛心的__結果+ *

唔算好近

買一百個應援扇

仲未瞓既 你同波波

張野好靚
btw 大家晚安 瞓了

gay

雨B咁早

好靚仔

侵b 同肉丸好嗎？

我好比心機挖空心哂d豆卜, 再塞豬肉落去煮
佢一句話唔食豆卜就得我一個自己食哂

侵仔
肉丸正渣攻嚟
知唔知煮飯好辛苦㗎！
唔鍾意食都唔駛咁呀
呵返

又放閃

我都瞓啦大家早抖

獨b又蝦me

笑死我

閃瞎我的狗眼

真係好撚靚仔

頭先睇十二大戰同supernatural

好慘呀 肉丸同希哥一樣都咁唔俾面

好閃咩點解我覺得好慘

都話佢係渣攻

半點繼續睇啦乖

睇完啦 玩lol先

渣

睇完漫畫都仲未有睡意

茶b唔好再睇 會愈睇愈精神 快快瞓覺

瞓唔到

能共你 hole hole 地相處

你攬住肉丸就瞓到

我都想
但瞓唔著

侵仔又是瞓唔到
唔好再玩手機快快上床

佢怕熱

睇完現場版笑到好精神

係床度玩緊手機

幫佢貼退熱貼再攬佢

茶b 你youtube開啲雨聲聽吓

頭先我都笑到流口水

聽日先 佢好好攬

真係無得輸
我前排翻煲hero

睇埋肥仔恩單新聞先

熄燈玩? 對眼會盲

撩番啲豬肉出黎囉

唔緊要啦反正都就快死

五官好標緻

佢成碟唔理 走去食d隔夜雞翼

侵侵又做咩亂諗野？

侵仔唔好死牙

你嗰時冇扭計扁嘴咩?

下次唔好咁有心機整俾佢食

正皮係比標題既

不懂感恩的仆街 vs 食完unun腳唔洗碗的人渣
最撚火滾既top 2

佢唔係忠犬肉丸D錢咩

冇比錢咪唔係雞囉

油渣受

因為我唔可以困佢係屋企
只可以送佢去一個可以合法困住佢既地方

整番D豬肉出來比佢食

肉丸唔同
因為有出錢!

我覺得好正常囉
我成日都咁同啊媽講

係wrong hole!

仲有三日！
12月1日星期五早上10時起，
「坂本真綾 LIVE TOUR 2018 "ALL CLEAR" in Hong Kong」的門票就會於購票通(Cityline)及通利琴行售票處公開發售！
機會難逢，萬勿錯過！
「坂本真綾 LIVE TOUR 2018 "ALL CLEAR" in Hong Kong」
日期：2018年3月24日(星期六)
開場時間：晚上6時
開演時間：晚上7時30分
會場：亞洲國際博覽館11號展館(AsiaWorld-Expo Runway 11)
()
票價(全場對號入座)：HK$1280 / HK$980 / HK$780
售票網：購票通(Cityline)及通利琴行售票處
網上購票：
購票熱線：2111 5333 (10am-8pm)
門票公開發售日期：2017年12月1日(星期五)早上10時起開賣
(12月1日開賣首天，不論票價，每人每次交易最多限買三張門票)
查詢電郵：maayahk18@ed-production.com.hk

waaaaaaaaaaa 780

半點 抱

油渣都好好食架

胖b慘慘豬

唔要

獨b姐姐

做咩post係依到
不過都推下啦

胖b受過傷先會長大

趁今次日本之旅好好觀察吓希哥
睇吓佢對你係咪仲係咁衰

因為佢唔夠膽直接約便便
唯有po上呢度 等我哋神助攻
@小便

乜都係假
總之半b記住要希哥帶套

貓貓 骨魔零

agger
腸腸你分享下做0點保護自己

佢話左唔去

便便唔係鍾意咩？

今次係半點破菊之旅
希望會玩得開心啦

睇定啲先破

你係咪激嬲便便 ？

半點要好好保護自己呀
唔戴就斬佢碌鳩落嚟俾我

agger
唔好咁易俾佢

唔做0最保護到自己

最驚係破唔到又唔開心😫

會唔會霸王硬上弓
呢個渣攻真係要睇定啲先

個處再擺落去會貶值

因為係便便保護你 所以你唔洗自我保護

今朝睇到個post討論香港人點樣海外流亡
但講真 邊個香港人唔想走 但有無錢走先係問題
ps. 有bno

岩啊
唔好比佢
手仔都唔好比佢拖

靠佢就死啦

誰說的 半點嘅初菊擺幾耐都係咁矜貴

腸腸你真係好鐘意便便呀

首先要有錢 冇錢冇資格逃亡 要繼續做奴隸

你咁講便便會好心痛

我反而覺得係好多人覺得外國野就香d咁
其實每一個國家都有佢嘅systemic problem 架啦
一出事就想走咁同中國人有咩分別...

有錢係邊度都係天堂
冇錢係邊度都係地獄

ko b 好想要

97後連bno都冇
原先是中國人了

yoo

貓

之前睇出面post有日本女人帶住個仔窮到要係歌舞伎町做狗(無誤)
但都係o岩o岩好cover到佢同個仔嘅生活開支
香港地肯定唔會去到咁誇張

香港地點會冇啊。。。
大把阿公阿婆露宿啦

但我都係咁諗

點只阿公阿婆
睇新聞大把後生瞓街，大把單親母親唔夠錢養仔女
不過香港勝在拎綜援比較容易

便便好寵腸腸

莫非你鍾意bb

其實真係有好多人仲係係陰溝之下掙扎求生

你係咪睇左施麗珊果班單親新移民新聞

我都就訓街

我諗到新play了

貓貓 原來你係d咁嘅人
我嘅清泉貓貓呢？

便便會養你

我純過fiji

咁係咩新play

唔係呀
唔少香港人都生活貧困，有報導但唔夠多人留意
新移民報導一出大把人爭住鬧
反正大家個態度都係：係咁架啦，好出奇呀(子華mode)
之前趕絕露宿者單新聞睇到好心up
雖然有部分係道友唔抵可憐，但都仲有好多係正常人

你點都有便便護住啦

些牙貓貓

點play法?

政府仲要仆街到日日用水清洗d人行隧道
喂唔係應該諗/改善政策去幫呢d人㗎咩？
解決問題就係解決提出問題嘅人？

行一轉深水埗已經見到好多拾荒老人同露宿者

仲有用個d唔知咩粉(對人體有害)灑係地上面同埋d長凳上

係福利機構做都會見唔少

唔係呀 我想嘅係尊嚴都冇嘅o個種
唔係冇屋住咁簡單
香港有綜援有公屋 有野做都有mpf有幾個錢留翻退休用
窮到極都好難要靠肉體為生
仲要係咩都要做 係真係做到隻狗咁
係自由經濟體系下 愈有錢嘅地方窮嘅人只會愈慘

唔。。唔好啊。。。。
唔會射入去啊。。。啊。。。
會有bb咖。。。呃。。。啊。。。

係咪過來人經驗

貓貓摩牙

佢平時同條仔都係咁

拉拉下筋見到男神好大包

仲以為你地好抗拒tbb 吹咗咁多頁

話明新play又點會玩過

冇圖冇真相

口裡說不

花花你好衰架

同依家條仔未bb過咪新play lor

新仔都新左半年啦
您話呢

半年就bb

好

唔戴

斬侵侵

半b斬唔到佢就斬我

有少少寧願唔破
睇完尋晚仔片驚驚地

Agger

唔好呀 腸腸既小腸腸仲有用嫁

咁唔好破囉

留比半b

一提bl個個破功了

好可愛

都唔戴

me冇睇㗎

冇你咁可愛

半點轉做1咁就唔洗痛

真愛

半點做1

我唔可愛

我有追po嫁 有人話你坐咗好耐wo

過嚟俾姐姐欺負

(一腳踢走)

粉b 連你都蝦我。。。
我嘅清泉粉b去咗邊？

伸手抱住大腿

肯定係你條渣腸帶壞佢

蝦你一次咁大把

我才不要被腸寶帶壞

Kiss

開會有個好man好靚仔呀
btw冇圖

辣殺

做咩唔抄佢牌?

鬚鬚 ？

白白淨淨高高瘦瘦

有戴ring

自私j

仲諗住打攪伯母添 冇野喇
（行到𨋢口轉身走）

唔好同我爭

bear奈子果然係鍾意返bear

gay marriage

頭先開會又唔扮執筆落檯底

仲開ing
陣間係佢面前扮kick親

btw都有諗過過幾年就同仔仔結婚

加多個華麗轉身先跌

好sweet呀
會去邊結

嘩真㗎? 好有愛呀嗚呀
你同男友拍咗幾耐?

經過那些年～～～～～～

now半年

獨行寶 明白了

諗姐 都唔知會點
係嘅話應該係澳洲掛

唯有遠觀

sweet死我

有plan都好好
兩個人一齊慢慢實現佢
可以請樹熊寶寶一齊見證

半年就諗結婚 好有愛
可能幾年後香港會通過同性婚姻合法化

唔要（掉

留個處俾奈巴

比佢抱住好正

我做花球

佢教你做？

因為要兩個人一齊拉隻腳
偶爾佢會衝過黎抱住我

等我黎接住花r花r

閃死me

你都可以

快d暈倒入佢懷抱！

要識得把握機會

直仔黎
但平日有得抽水

我諗要七百磅肥婆先夠力接您
到時就大家一齊fat fat

諗起上次非禮您條仔

花花有冇帶防狼器？

笑死我 取暖

香港有先喇
唔係對我覺得同喺拉斯維加斯結冇分別

死圖牙ching

明明我之前都用到
雖然您quote我都應該見到我講咩

依家先睇到

無哂人?

狗衝過嚟抱住你?屌好那正呀

睇錯左 狗衝過黎抱住你黎屌 好那正

正確答案！

點牙青
你又唔理我
咁你想人地點吖

隻倉鼠骨折 好得意

係就好啦

岩牙 獨青你踎緊監睇唔到

半點唔破，咁破希哥啦

好迷你

香港遲早實有，等歐美七七八八通過晒就差唔多到香港架啦

好慘又好得意

我地去觀禮
波波halhal大喜之日

sorry 你留左咩言?

愛的留言

唔好玩啦
到時可能所有女性強制成為黨的性奴
男女成婚都唔比 淨係可以做高官填房

愛我請留言

忽然柚約

咁即係迫權貴以外既男性去搞gay姐

又要變臘腸鳥

全部仔仔都搞gay
簡直係仙境係天堂

今次做1定0?

未定

互攻

佢做唔到啦
佢好女人性格

腸腸性福無邊

攻呀攻 攻他吧

咁即係你做1啦
展現雄風大鵬展翅

岩岩同佢傾電話
問佢來做咩
佢話來整野
咁我問阻唔阻你 阻你我走先啦
佢：走囉走囉走囉走囉
得：咁我走架啦
佢：好囉好囉好囉
我：唔想阻你
佢：冇言左

原來係傲嬌仔仔 跟住呢?

係到兜緊
佢唔搵我我走架啦
因為聽日有約

你騎上去做騎師

仲講咁多 渣ga
一野衝上去即將推倒啦

因住精盡人亡

兩個都慾拒還迎緊喎

驚啊
所以推左佢

聽日約五號sp？
你咁樣要變腸乾鳥

我好眼訓牙

男神晚晚都有約
人哋想你開口留佢過夜呀快啲啦腸腸

錯字

我話驚阻佢整野
佢又唔出聲

可能真係第五號嚟

佢想你氹佢

sp都要氹？？？

人哋shy吖嘛
你應該一手拉住佢話你今晚要留俾我
要推倒床上再扯爆佢條褲

sp都要情趣嘅

腸當佢sp 佢可能當腸係真愛

高手高高手
留米青不留忄青

佢係想我tum
但係tum左咪比佢計劃通

喳架
佢想就係想你阻佢 後入水電工play
畫公仔畫出腸

佢好麻煩

腸腸留精不留情姐
人地未必都係咁諗

唔亂tum人係我宗旨

講真我幾鍾意佢
佢係我識過既人來講算係幾好

最後真係推左？

好係咩方面

走左啦
佢玩野我咪陪佢玩

身體配合度

你仲傲嬌過佢

下次 到佢不要不要der

我係啜情

咁你係咪鍾意人哋想同你啪要直接講出嚟?

佢唔係好玩屎忽
其實我都麻麻地鍾意玩屎忽
屌人好攰

可以有情趣d
但係我唔鍾意人地玩野
玩野我會陪你玩

我要搶新郎

佢又唔玩屎忽 你又唔玩屎忽
腸腸需要一個超猛一

要 頭龍

玩屎忽即係點？

屌

淨睇段對話都唔算好玩嘢姐
係因為你氹人

Gay餓半點一次過搶曬兩個

gv可以解答u

插插

奈子

佢係想搵我既
不過我唔show佢
比d下馬威佢睇

之前問你做乜唔追佢 又話佢對你十問九唔正面回應
依家佢想你氹 你又話要同佢鬥玩野
你究竟想點

獨b你坐左幾耐

唔想比佢話想點就點

腸腸只係貪圖人哋嘅軀體

因為我問佢阻唔阻
佢冇講到唔阻

你推我去踎監㗎

岩啊
我又唔係侵侵又唔係半點
做咩要我次次就佢

你先係最冇資格講呢句野既人
下下都要人條jer

啪姐做咩咁執著呢啲字眼
咁講法你都對呢個sp留咗情

我唔想架
邊個叫你污辱半b

咁正常來講都會問下人阻唔阻架啦
舉例我打比你
我都會問依家搵你阻唔阻你咁
再講佢話佢有野做 咁佢唔講咪當阻

葡萄吓你哋班有J嘅都唔得

你同ex散得開唔開心
唔開心就切左你ex個條落來啦

即係扭扭捏捏
收工已經攰啦
仲要氹嚟氹去
diu去死la

咪就係
老子依家冇心機同佢玩

有道理

開心

男神 收我做兵ok？

想唔想更開心
快d約佢之後切左佢

點散得開心？ 你想飛佢好耐？點解要散？

額滿

去死la u
你地有約會去邊度 㗎？

有霸氣

唔好 佢嘅唔切

去屋企附近行囉

唔係 佢對我好好
不過佢父母好唔鍾意我 之前感到有壓力咪分開吓先

咁佢對ada好唔好

唔係去時鐘？

屌 笑咗

點解唔鍾意你？個男仔有冇幫你講說話？

野外露出

去屋企

呢條女露哂成對白滑長腿坐係張床到等你 點忍

好撚正

嚇到個心離一離

可能佢驚有人同佢講
我真係恭喜你呀，娶左個KOB咁M．．．MK妹返去！

奈巴真知我心意

你唔渣乾希哥我地都唔洗講野

波hal 可逆不可拆！

有聲
下..依d真係偏見黎

帶龍鳳額

煩撚過隻豬你都頂得佢順
一句898收9佢皮

混血美女都唔好?

咁你同切左佢條JER冇咩分別
又唔比佢拎出去用..

小便內心：搵我搵我

好掛住你啊

其實呢D係情趣來>3<

咁你快啲搵小便

用我度is ok

又放閃 我對眼呀

一早應該屌9佢啦
仲喺條街兜等佢答
最撚憎氹人

便便好激動

小便好惡牙嗚嗚 驚驚豬

波hal官配已經包埋逆cp

你星期日有咩do

呢排唔得閒
得閒會搵

SP

嗚呀
渣腸 小便約你喇

即係你之前唔鍾意佢唔應你
佢依家想你應你就特登唔應
咁你應該鍾意極佢都有限喎

等左10分鍾到啦

工具人SP!

渣波波

我問佢咁我走啦
佢又唔講
同埋佢係忽然約架炸
又唔係約實

係掛

忘記條柚 星期日約小便行街街

驚驚+1

小便對小腸好好

驚驚+2

因為係工具人囉

工具人都係益左佢

佢咁惡都係因為有人蝦你 攻寵受

ko b wake up !!!!!!

明明係腸腸蝦人

佢靚唔靚仔

可以滿足KOB想要JJ既願望!

我邊有

靈氣美女果然識玩

兩位男神女神想係pla...

My 茶b今日係咪未上水

唔靚仔

我估佢睇緊文牙

唔係
因為同我一樣

自膠 佢今日有上到
me太掛住佢了

你哋攻受點分

獨茶for sure

仲以為佢係靚仔你先仲留戀佢

我唔係咁膚淺的

我真係好想比人錫但係又唔想錫人

女神D兵得個睇字，又要向女神進貢，又比女神吊住，呢D先叫玩喎
佢唔搵新女，你就一直同佢一齊，佢搵到就同你byebye，主導權喺晒佢到，點睇都係佢着數喎

我都係見你成日見到靚仔就J die先會咁問你

轉形做0

渣完呢

但係未見過有人可以carry到我

番屋企

你搵個猛一就會有人錫錫
奈子召喚

我覺得係互相錫既
下下要我單方面真係唔得掂

渣ga

靚仔冇本心 所以J die吓完就算

岩岩小便屌七佢sp咪錫左佢囉

係咪因為你太man 遇親嘅都係小呆萌性格?

你呢D叫拖住佢 比玩佢好些少咁啦

佢鍾意親都係正太，有幾多件正太會係1仔仲可以carry18x既佢，除左 之外

現實邊有合法正太架 唔好ff咁多啦

我去吹陣水就走啦
我又唔係咁厚面皮日日去煩9人

樣童咪可以當正太

全部都係壁廚

我又冇聽過話大隻仔鍾意我

腸腸需要一個Colby Keller
放棄正太吧

邊度識返嚟咁多壁廚呀腸腸

咁你就唔了解gay圈既生態
首先一仔100個佔1個
5毛我諗5個到
其他都係0
0既話10個9個都係壁廚
淨低個個叫冇咁壁廚
可能要100個0先有一個唔壁但係應該比人o左仲要未計樣啊性格岩唔岩

邊有咁多啊0
我識嘅都唔少5毛喎

哇hxh復刊

差唔多啦
你個d5毛係咪吊高來賣個d

因為貓貓同我地根本唔同世界

佢係花花世界

咁無疑我一定唔係吊高黎賣嘅人
佢地都係要求高d姐
話哂竹門對竹門。。。

@花花
佢話您喎

100個先得1個1仔 真係少得咁緊要?嚴重不均喎

我係 可惜

CK真係強攻嚟，真男人

半點 轉投奈子懷抱啦

係強得好緊要 睇咁多個top佢最猛最強

好快又會停返

會唔會係咁少1同10仔呀？

奈巴

大隻鍾意大隻 弱受鍾意小鮮肉 白淨鍾意大隻 熊鍾意熊
老屎忽鍾意正太 正太又會同正太玩
應該係咁上下

物

agger奈巴，而且對仔嚟講青春可以慢慢fing，呢樣女仔輸蝕D，所以你拖住佢同時都係益左佢

亞洲0多1少
歐洲1多0少
我都想搵番粒肉丸

點搵食呀好慘

係咪因為levi果集先有呢個觀感

嘩點解奈子會咁熟?
你有冇物色過?

仲未計偽一

弱受都鍾意大隻架喎

半點都鐘意大隻

大隻基本上百搭

你可以搵墨丸牛丸or貢丸

鬼佬都係10多咩，純top純btm反而少喎

你鍾意邊類大隻？我覺得太大隻好樣衰呀

真變態廢佬定型佬先
公廁個d變態阿伯就算把啦

搵芝士腸

唔係健美先生果種就得

唔知邊度睇既

有冇圖討論你最盡係咩size

強烈懷疑奈巴

半點直播落老蘭八吋聯軍

Master joe果個size

其實全部零都係鍾意sporty大隻
只要係sporty大隻不論你樣生成點都可以密密食咁滯

之前好少睇佢因為唔靚仔
但睇完Levi就眼界大開 再搵埋佢其他片嚟睇
佢猛得嚟又幾型 好多猛top一啲都唔好睇唔知點解
我覺得佢同Boomer Banks有得揮

不了 太雜

半點伏已中

我覺得係一半一半

咪係佬 咪又係皺皮
不用分那麼細

見個個hehe都操到副計一撚流就知

大隻>>>小鮮肉>=~學屆>瘦底>普通人>白淨>弱受

一蚊Joe

咁又唔係啵便便 有啲佬堅型

白淨排咁後?

半點D怨氣隔住個mon都feel到

佢做0唔好睇 太大份

不如你轉做1屌返佢轉頭

我都唔想郁

唔準你咁話腸腸

呢個係咪身材排名，白淨同弱受係咩身型

我想知瘦底 弱受分別..

0都要郁㗎半點

白同大隻做運動好難共存
一係白人
一係淨尖
一係游水/其他室內

做死魚

受歡迎程度?
白淨得嚟又大隻冇得輸

死魚半點vs死魚希哥
又幾有趣 我未睇過依d題材

肌肉排名

瘦底係又高又排骨 弱受係細細粒?

兩個成pat嘢咁瞓喺度用念力啪啪啪

最後大家一齊訓覺 結果左E個回合

瘦底姐係普通中學排骨mk個d
低體脂先見到腹肌
弱受…真係好弱好弱女仔體格咁上下

咁奈子係咪好黑?

其實弱受現實多唔多?bl世界好多都係弱受

都算白

立立?

奈巴好正
引死半點了

奈子心口漲卜卜 好想揸

差唔多啦

差唔多啦
所以冇大隻搵我我應該都唔會轉投佢地

我係見完就算
BTW你姐係話花花貓貓佢地係姐

係lor 我吊高來賣

咁瘦底同弱受邊個瘦D？

臭g
肯打機未

你已經話左啦

真。屍體派對

我未皺
係都你皺先

有邊個唔鐘意比人咚姐
咁shy

Ok

瘦底=花生
弱受=貓貓

奈子今日係咪食錯野

調轉plz
btw其實我唔係真係咁受但係唔知點解我輕到不得了。。。 可能我係空氣人

我冇聚佢地

壁咚?
我鍾意咚人多D

貓貓唔係又白又大隻㗎咩?

要睇氣場
你氣場弱D 好似係

？？？？？？
點解我會大隻
我唔係白 係青

錫返唔好嬲啦

我覺得邊樣都好shy...

我係強氣黑面神

記錯咗
我一直以為你係又白又大隻

腸腸可以得到奈子嘅錫 葡萄死半點

西女人我on左啦

我過輕咖喎
我4字頭

好 等等 就落車

奈子都唔好嬲
送支SK2比你補數好唔好

我鍾意睇人SHY個樣

如果唔係你叫我打機我諗我應該出咗門去飲嘢

齋睇打字你弱D
要睇下真人先知

我係咪阻住您。。。

吓!!!!!!嘩!!!!!!!
貓貓幾高? 超輕喎

你係咪記錯鄭則士...

會面紅

冇
你幫我慳錢

係...

侵侵侵 侵侵侵侵侵

16X

我有差D壁過

米六
但都係太輕
單手就舉得起我

比人壁真係好shy
咚人還好

咁所以咪啱囉

叫貓夫抱住來屌

我諗起最重已經係我

我可以抱起你 好萌呀貓貓

侵仔

花花so sweet

咁都叫做Sweet

花花幾重?

葡萄

您好似仲重過我嗰個

sweet到糖尿

成班油WO半青

比人壁之後係耳邊講野真係受不了

ps. 對方要係靚仔

依家58

搞到我好似好唔正常咁
明明你哋先至唔正常

咁一樣了
勁撚大隻 一拳打死我

ps. 對方要係靚仔

岩啊
一路講再輕輕咬同LAM

我好似體重冇正常過 但明明已經唔係食得少野

岩啊岩啊

你係咪170?

花生都打死你!

呢個係重點

KOB你多左條J係有機架!

Yes

佢就算啦

消化同吸收問題

24歲到開始會肥架啦

你笑我肥啫

見唔見到花花話ps. 對方要係靚仔呀 有十條J都冇用

77表示